岩岩放工食完野行過唐樓俾企街撩，你問我答

開完OT返到屋企附近見餓餓地，
就去隔離街食碗煲仔飯，
見就咁乾啃又好似唔好，
叫左兩枝新力自己隊，
都好既，平日生活都已經夠苦，
醉左可能會輕鬆D。

食完個飯飽飽地行返屋企，
經過街口D企街就撩我︰
「喂靚仔，食飽飯想唔想舒服下呀」

面紅紅咁其實當下有衝動跟佢上樓任佢擺佈，
但又自知想留返個處俾將來老婆，
所以又死死氣自己一個返屋企。

返到屋企，自己一個坐起梳化望住四幅牆，
成三十歲人啦，莫講話女仔朋友，
朋友都唔多過五個，
好唏噓。。。

好多人都係咁

樓豬好慘

靚唔靚先

有乜好問，有乜好答？

咩質素

普通大陸呀嬸樣，多數企街都唔會靚得去邊，
呢Ｄ多數接返地區生意，
呢區Ｄ呀伯貪方便就腳先會搵佢地

要講既，隱約都見到波路既，
但而家Ｄ企街著得密實過以前好多，
而家著到好似普通人咁企起條街度，
真係要等佢開口問先可以ｓｕｒｅ到佢係企街

試過行廟街，然後，就上左去了

靚唔靚仔先